無論如何侵都係個偉大嘅總統

on9

最偉大但連任失敗既總統

林肯都係一屆so what

中東黎講
特朗普總統的確能人所不能

係七千萬最高票落選總統

侵is legend

林肯做多過一屆

唔夠人陰濕，有咩好講

侵侵未輸，請不要亂咁放負

敗登粉，點睇賀錦麗仲未辭職參議員？

侵律師Lin Wood︰準備好充足食水、食糧、電筒同槍。

（大反擊開始！）特朗普：1月6日將公佈大量選舉欺詐證據

川普：假新聞不告訴你——我們在接近成功

川普勝選的憲法之路已經打開

連登有幾多人相信特朗普仲可以勝出大選

侵侵代表律師Lin Wood暗示美國將有大事發生

我認同Trump係偉大總統。歷史應該留名。

燒山講述自己點解由憎侵侵轉變成認為侵係最偉大總統

癡鳩線

Jm9